突發！學獨聯通宵留守英國領事館

學獨聯通宵留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

香港人要去支援吓！

今日人地唔開門喎

等到開門！

等聽日囉

未有人返工, 對空氣嗌？

提提你, 喺英國領事館外灰色街磚係英國領土。除非英國報警, 否則差佬做唔到嘢

LIHKG @ Android

學獨聯留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

LIHKG @ Android

辛苦曬！真係好鬼熱！點訓

風就夠大
但平均三個字就俾蚊針醒

成班乞衣

都冇人

留守到聖誕節

2號都係假日喎

so ?

辛苦曬，要留守兩日！

唔辛苦

同啲蚊以死相搏

多d人先去

支持

如果你地能留守到8月份 應該會愈來愈多人加入
守住

又搞分裂

加油

落雨散左水

喂喂，如果人地唔回應又或者答無違反咁你班友又點搞

老衲

以死相博

死未

你哋繼續燈

多舊魚...

我都留守係房 獨守香港

有消息指3點左右清場

幾丁友

英國佬報警?

source?

提提你, 喺英國領事館外灰色街磚係英國領土。除非英國報警, 否則差佬做唔到嘢

LIHKG @ Android

五毛十卜ching

source:隔住玻璃望到你地
不過我都係聽番黎，總之小心

點解你咁鍾意亂作野？

有心, 暫時settled

蔣介石呢？

block左